估計新城市最早10/7(wed)已經知道會有困獸鬥

喺呢個fb爆料post () 的comment睇到，有人(好大機會係傳媒)喺10/7(wed)收到新城市PR通知，話夏季裝飾佈置< Lavender Romance In Town 仲夏薰衣緣>原定於12/7(fri)搞的傳媒預覽日取消，而原定13/7(sat)開幕的裝飾佈置喺13號晚加急拆哂。

無論個裝飾佈置係喺1樓羅馬廣場定3樓中央廣場(即係戰場個位)，起起下又拆咁唔符合經濟效益的舉動，好難唔令人懷疑係防止處於樓層中心的大型裝飾佈置成為警方做嘢的障礙，因此有理由懷疑新城市上上下下早於10/7(wed)或以前已經或多或少知道警方佈防、知道示威者會被逼入商場、知道商場會放警察入場困獸鬥大搜捕。

新城市／新鴻基傷害港人，絕對要向公眾交代。